#!/usr/bin/bash

declare -A target_1=(
    [target]="/data/users/designkit"
    [source]="semi06:/home/designkit"
)

declare -A target_2=(
    [target]="/data/IP/IP-INVENTORY"
    [source]="green:/data/semifive/IP/IP-INVENTORY"
)
declare -A target_3=(
    [target]="/data/IP/samsung"
    [source]="green:/data/semifive/IP/samsung"
)
declare -A target_4=(
    [target]="/data/IP/RAW-PILE"
    [source]="green:/data/semifive/IP/RAW-PILE"
)
declare -A target_5=(
    [target]="/tool/EDA"
    [source]="green:/data/appl/EDA"
)
declare -A target_6=(
    [target]="/tools/Cadence"
    [source]="green:/data/appl/Cadence"
)
declare -A target_7=(
    [target]="/tools/Synopsys"
    [source]="green:/data/appl/Synopsys"
)
declare -A target_8=(
    [target]="/tools/synopsys"
    [source]="green:/data/appl/Synopsys"
)
declare -A target_9=(
    [target]="/tools/LICENSE"
    [source]="green:/data/appl/LICENSE"
)
declare -A target_10=(
    [target]="/tools/Mentor"
    [source]="green:/data/appl/Mentor"
)
declare -A target_11=(
    [target]="/tools/ANSYS"
    [source]="green:/data/appl/ANSYS"
)
declare -A target_12=(
    [target]="/tools/xilinx"
    [source]="green:/data/appl/xilinx"
)
declare -A target_13=(
    [target]="/user/atom"
    [source]="tiger18:/data/fserver9/users/atom"
)
declare -A target_14=(
    [target]="/user/antara"
    [source]="fserver10:/data/users/antara"
)
declare -A target_15=(
    [target]="/user/release"
    [source]="probe01:/data/fserver7/users/release"
)
declare -A target_16=(
    [target]="/user/slurm"
    [source]="fserver1:/data/users/slurm"
)
declare -A target_17=(
    [target]="/semifive/designkit"
    [source]="semi06:/home/designkit"
)
declare -A target_18=(
    [target]="/semifive/designkit2"
    [source]="semi07:/home/designkit2"
)
declare -A target_19=(
    [target]="/semifive/tools"
    [source]="green:/data/semifive/tools"
)
declare -A target_20=(
    [target]="/sifive/library"
    [source]="green:/data/sifive/library"
)
declare -A target_21=(
    [target]="/sifive/tools"
    [source]="green:/data/sifive/tools"
)
declare -A target_22=(
    [target]="/sifive/ip"
    [source]="green:/data/sifive/ip"
)
declare -A target_23=(
    [target]="/sifive/vip"
    [source]="green:/data/sifive/vip"
)

for (( i=1; i<24; i++ )); do
    tar=target_$i[target]
    sou=target_$i[source]

    df ${!tar} | grep ${!sou}
    if [ $? -eq 0 ];then
        echo "source: ${!sou} mounted on ${!tar}"
        else
        echo "source: ${!sou} not mounted on ${!tar}"
        fi
done
